{
	"Follow in Newsfeed": "点击关注",
	"Following": "已关注",
	"Comments in this topic": "此话题新评论",
	"All new topics": "所有新话题",
	"New topics in this group": "本组新话题",
	"Username mentions": "提到我的评论",
	"All comments": "所有新评论",
	" Editing: ": " 编辑: ",
	"Save": "保存",
	"Delete": "删除",
	"Cancel": "取消",
    
    "NewZhiHu": "新知乎",
	"ZhiHu": "知乎",
	"Question & Answer": "问 与 答", 
	"Search...": "搜索...",
	
	"Main": "首页",
	"Loading...": "加载...",
	" + Start new topic": " + 创建新话题",
	"new topic": " 新话题",
	"Topic title": " 话题标题",
	"Topic description (Markdown Support)": " 话题描述 (支持MarkDown)",
	"Add new topic": "添加新话题",
	"Upload File": "上传文件",

	"Boards": "版块分类",
	"More topics": "点击加载更多",
	"Load More": "点击加载更多",
	"More comments": "加载更多评论",
	"Sign in as...": "登录为...",
	"Submit comment": "提交评论",
	"Please sign in": "请登录",
	"new comment": "新评论",

	"Reply": "回复",
	"Ranking Method": "排序方法",
	"Sort by votes": "按点赞排序",
	"Sort by time": "按时间排序",
	"Sort by emit": "按时间反排",
	"Topic Type": "话题类型",
	"Create a topic": "创建话题",
	"Create a group": "创建板块",
	"〒▽〒 NOTHING...": "〒▽〒 没有相关内容...",
	"(๑￫ܫ￩) Initial sync in progress...": "(๑￫ܫ￩) 正在同步中...",
	"Welcome to your own forum! :)": "欢迎来到您的论坛! :)",
	"+++Outside Source+++": "+++以下为站外资源+++",
	"This user's topics": "TA的话题",
	"Donate to this user": "打赏TA",
	"Mail to this user": "私信TA",
	"Details of this group": "此板块简介",
	"Share this link": "分享此链接",
	"Now, you can share this link to any zite.": "已复制到剪贴板！",
	"Congratulation! You have uploaded it successfully.": "恭喜，文件已成功上传！",
	"Please wait, the files is uploading": "请稍等，文件正在上传...",
	"Write Mode": "写模式",
	"Write & Publish (Default)": "写并发布(默认)",
	"Just Write (Quick)": "只写不发布(很快)",
	"Ok, return to the default mode.": "很好，已返回默认模式。",
	"It is useful when you want to write many comments or topics in a short time. But Remember to change to Write & Publish mode when you want to publish your content to others.": "当你想一次性发布许多话题或评论时，请开启只写不发布模式。当你决定将内容发布给别人时，请返回默认模式写最后的话题或评论。",
	"Don't worry, file content will be published later automatically.": "别担心，内容稍后会自动发布给其他用户。",

	"stickied": "已置顶",
	" posted ": " 最后编辑于 ",
	"last ": "最后活动 ",
	" comment": " 条评论",
	" comments": " 条评论",
	"0 comments": "0 条评论",
	"last activity": "最后活动",
	"&#9473; started by ": "&#9473; 发布者：",

	" minutes ago": " 分钟前",
	" hours ago": " 小时前",
	" days ago": " 天前",
	"on ": "",
    "Just now": "刚才",

	"Mute this user": "屏蔽TA",

	"Please, choose your account before upvoting.": "请在点赞前选择你的帐户",
	"Every new user has limited space to store comments, topics and votes.\\n": "每个用户有受限的空间来存储评论、话题与投票。\\n",
	"This indicator shows your used/total allowed KBytes.\\n": "该指示器显示你已经使用/总共允许的KB。\\n",
	"The site admin can increase it if you about to run out of it.": "如果你超出限制，站点管理员可以增加它。"
}
